RRT 鐵路應變部隊已於2018 年12 月成立，為廣大市民服務

【鐵路應變部隊 • 提升反恐應變能力】

可能佢地只對付有槍嘅，普通料唔出住，保持神秘

鑑於近年世界各地針對鐵路系統嘅恐襲越來越多，警方為咗確保鐵路系統安全同埋加緊防範，特別成立咗一支鐵路應變部隊，並會喺12月23號正式開始執勤。我哋即刻帶大家睇吓佢哋嘅主要職責！

Given the escalation of terrorist attacks against railway systems world-wide, the Force has specially set up the Railway Response Team to enhance its preventive and response measures. The team will formally start operating from 23 December onwards. Let’s take a look at their major duties!

#HKPpolicing #hkpolice #railwaydistrict #railway #rail #RRT #railwayresponseteam #KERegion

我知
果晚着白衫無戴委任證果班嘛

我想問rrt咩情況先出？有冇警犬巴答我

對付示威者果時就出。